香港政研會聽日下午係山東街非法集結

支持友好團體，請各位一起關注。

新聞稿

日期：2019年8月31日
時間：下午4點
地點：旺角山東街47號香港教育專業人員協會

「救港聯盟」聯同500多名家長舉辦「拯救學子」集會，我們強烈譴責教協灌輸仇恨、發動學校罷課、煽動學生參與示威遊行，以及縱容教師帶有政治立場教導學生。

校園是一個學習知識的地方，家長把子女送去校園求知識卻淪為政治工具，教協身為教育工作者，不但沒有保護學生，更冷血地煽動學生參與激進的遊行示威活動，妄顧學生安全，盡毀學生前途，教協的行為實在人神共憤，令人髮指。

我們強烈要求教協停止煽動學生、停止發動罷課、停止政治入侵校園，以及必須監察教師操守，阻止政治欺凌事件發生。拒絕政治入侵，拯救我們孩子！

「救港聯盟」